(理性討論) 究竟有幾多人仲會以為呢個世界上會有民主？

定係你哋覺得一人一票選特首或者選總統就係民主？

有冇民主關連登咩事？你以為連登代表香港?

叫成班民主膠移民非洲啦
非洲好多國都有一人一票

唔使咁遠添 漏咗印度

世界從來都係弱者強食 大恰細